覺唔覺讓座俾大肚婆好撚on9

又唔係老衲搞大你個肚，點撚解要讓

真理，學校學唔到

老衲永遠是對的

夠讓比細路仔on9？

又係噃

坐大脾ok

你石頭爆出黎？

有冇人試過讓比大肚婆但其實只係肥婆

老野同大肚婆正仆街！ 啲死老野大撚把時間，想坐可以搭倒頭車去總站，我為咗可以坐專登行前一個站甚至坐倒頭車，點知去到你老哥上車果個站就要起身？咁我之前做果啲嘢嚟把撚呀？

大肚婆最撚賤，屌你老母又唔係我搞大你個肚，點解要我付出代價？你老公搞大你個肚咪叫你老公讓坐囉，再唔係你咪揀個有司機車你出入既老公囉。喂，你屌又唔比我屌，仲要我讓比你坐，我前世欠撚咗你定姦撚左你呀? 你大唔大肚係有得揀，但我讓唔讓坐無得揀？我屌你老母，屌你老公呀!!!

見過 個女仔諗住解釋嗰陣 可能覺得瘀就收返無講到 佢男友就喺側邊笑佢

第時你老婆大肚就知
我屌你老母

連登仔 係咪白痴架？

你地好悶無野反？

你老母俾狗屌

呢d 垃圾思維點會有老婆！
呢d垃圾叫雞叫一世

樓主幾歲？
你老母生左你個白痴真係慘

9成9你又係讀書唔成，返工做最低下階屠果d 無腦低b 仔啦

人地讓座比大肚婆關你能事？
鬼唔望你老左隻腳企唔到都無人讓坐比你

你呢d 仆街思維污染連登呀

過主啦仆街仔

你老母被狗屌開好過癮？你咁清楚既

戇鳩仔先會結婚生仔

衲dee高汁(๑ơ ₃ ơ)♥

你老豆老母on99

心諗讓你老母個閪咩
有本事就搭的士 揸車出入啦

難聽d講
個肚大到咁上下個陣好心就咪出街啦

利申 有讓比大肚婆